<resources>
    <string name="app_name">SolidIndia</string>
    <string name="nav_home">முகப்பு</string>
    <string name="nav_products">தயாரிப்புகள்</string>
    <string name="nav_profile">பின்னணிக்</string>
    <string name="products">பின்னணிக்</string>
    <string name="nav_whatsapp_icon">ஐகான்</string>
    <string name="appSharedPref">solidindia</string>
    <string name="dismiss">Dismiss</string>
    <string name="price">விலை</string>
    <string name="share">பகிர்</string>
    <string name="share_with">வாட்ஸ்அப் உடன் பகிரவும்</string>
    <string name="btn_no_text">இல்லை</string>
    <string name="btn_yes_text">ஆம்</string>
    <string name="tv_title_text">நீங்கள் நிச்சயமாக வெளியேற விரும்புகிறீர்களா?</string>
    <string name="action_search">Search</string>
    <string name="search_hint">Search</string>

    <!-- Network Msg  -->
    <string name="toast_time_out">தயவுசெய்து மீண்டும் முயற்சிக்கவும், பிணைய பிழை உள்ளது</string>
    <string name="toast_net_work" >தயவுசெய்து மீண்டும் முயற்சிக்கவும், பிணையம் கிடைக்கவில்லை</string>
    <string name="internet_not_available">தயவுசெய்து மீண்டும் முயற்சிக்கவும், பிணையம் கிடைக்கவில்லை</string>
    <string name="toast_try_after_sometimes"> ஏதோ தவறு ஏற்பட்டது, சில நேரங்களில் முயற்சிக்கவும் ..</string>
    <string name="toast_something_wrong">ஏதோ தவறு ஏற்பட்டது, மீண்டும் முயற்சிக்கவும் ..</string>
    <string name="todo">todo</string>
    <string name="photos_and_videos">புகைப்படங்கள் &amp; வீடியோக்கள்></string>
    <string name="highlight">முன்னிலைப்படுத்த</string>
    <string name="specification">விவரக்கூற்றின்</string>
    <string name="capacity">கொள்ளளவு</string>
    <string name="drum_diameter">டிரம் விட்டம்</string>

    <string name="more_then">45 வருடங்களுக்கும் மேலானது SU n சப்ளை செய்வதற்கான அனுபவம் \ n கட்டுமான கட்டுமான உபகரணங்கள்</string>
    <string name="company_profile">நிறுவனம் பதிவு செய்தது</string>
    <string name="founded">மறைந்த ஸ்ரீ வஷ்ரம்பாயால் 1972 இல் நிறுவப்பட்டது மற்றும் நிறுவப்பட்டது
டோடியா, சாலிட் கட்டுமானத்தில் சாலிட் ஒரு முக்கிய அடையாளத்தை வைத்திருக்கிறோம்
உபகரணங்கள் உற்பத்தி. இலிருந்து தொழில்நுட்ப புதுப்பிப்புகளைத் தேடுவதன் மூலம்
உலகளாவிய சந்தை, எங்கள் தயாரிப்புகளை உருவாக்குவதற்கான கோரிக்கைகளை நாங்கள் உணர்ந்தோம்
சிறந்த தொழில்நுட்ப மாற்றங்களுடன் சிறந்தது மற்றும் அதற்காக பணியாற்றியது
ஒவ்வொரு முக்கிய கோரிக்கைகளையும் பூர்த்தி செய்யுங்கள். இந்த நடைமுறை நம்மை ஒருவராக ஆக்கியுள்ளது
இந்தியாவின் முன்னணி மற்றும் மிகவும் புதுமையான உற்பத்தியாளர்கள். எங்கள் அணி
நிபுணர் ஆராய்ச்சியாளர்கள் தங்கள் அனைத்து முயற்சிகளையும் இலாபகரமான தீர்வுகளை வழங்குகிறார்கள்
சமீபத்திய தொழில்நுட்பங்களைப் பயன்படுத்துதல். consu n \ n பெரும்பாலான நுகர்வோர் நட்பு, புதுமையானவற்றை வடிவமைத்து வழங்குவதை நோக்கமாகக் கொண்டுள்ளோம்
சாலை கட்டுமான உபகரணங்களின் நடைமுறை தயாரிப்புகள். எங்கள்
முக்கிய தயாரிப்புகளின் வரம்பில் நிலக்கீல் பேவர் ஃபினிஷர்கள் (2.5 கொண்டவை) அடங்கும்
மீட்டர் முதல் 6 மீட்டர் நடைபாதை அகலம்) மற்றும் ஸ்டேஷனரி / மொபைல் நிலக்கீல்
டிரம் மிக்ஸ் தாவரங்கள் (40 டிபிஹெச் முதல் 150 டிபிஹெச் திறன்).</string>

    <string name="chirmen_achiv">தலைவரின் சாதனை</string>
    <string name="chairman">1972 ஆம் ஆண்டில் அமைக்கப்பட்ட சாலிட் நிறுவனத்தின் தலைவரும் நிறுவனருமான ஸ்ரீ ஹஸ்முக்பாய்
டோடியா முதுகலை பட்டம் பெற்ற வணிக பட்டதாரி ஆவார்
எல்.எல்.பி. பட்டம். 30 ஆண்டு தளம் மற்றும் கள அனுபவத்துடன், அவர்
தொழில் மையமாக வளர்ச்சியின் பின்னணியில் உள்ள தூண் மற்றும் வலிமை
வாடிக்கையாளர்களுக்கு தேவையான செயல்திறனை வழங்குவதை நோக்கமாகக் கொண்ட இயந்திரங்கள். like n \ n சாலை போன்ற திறமையான தொழில்துறை இயந்திரங்களை வழங்குவதில் அவர் நம்பினார்
நிலக்கீல் தொகுதி கலவை ஆலை, நிலக்கீல் ஆகியவற்றின் கட்டுமான உபகரணங்கள்
டிரம் மிக்ஸ் ஆலை, நிலக்கீல் பேவர் ஃபினிஷர் போன்றவை சமீபத்திய தொழில்நுட்பத்துடன்
எளிய மற்றும் எளிதான பணிகளுக்கு வாடிக்கையாளர்களுக்கு.</string>


    <string name="founder_of_solid">சாலிட் நிறுவனர்</string>
    <string name="global">உலகளாவிய நிறுவல்கள்</string>
    <string name="download">பதிவிறக்க</string>
    <string name="road">சாலை கட்டுமான உபகரணங்கள்</string>

</resources>
